專家：政府可禁運所有由英國home office 發出的郵件，杜絕bno 續領

唔做正契弟

唔洗持有bno都得喎

係咪要禁去英國？

依家先續九成係藍絲

on9 港共政府 , 英國home office 可用e-visa permit

又話唔驚既？

嘩真係專家好聰明

同港豬

全部人禁出境咪得囉

專家
人地轉一轉，變寄去英國傾事館，叫人去領事館拎BNO，你係唔係唔畀英國寄嘢去英國領事館吖？

支持
唔做正仆街

快啲同英國宣戰好撚過

無腦真係唔係扮

放心，好快會有國安bno舉報熱線

FAKE NEWS

破產出d post真係好有啓發性

好似瀋陽大連堆西方大使館
重警力守外圍唔俾脫北者走難入去

咁BC都會遭殃，BC都係由 Home Office 寄出

過期都得wo

無所不用其極

香港驚方: 沒有預約不得進入英領館

邊個on9扮專家

可以用特區護照申請 5+1 簽證喎講緊咩呀

飛機禁運香港人

禁埋home office個網

咁咪 接用外交郵件寄去英領館， 大家去到取囉

都話唔洗BNO
係人都知你會做個樣反擊
係等緊你做炸
渣ga

有資格咪得囉，阿專家又唔嘢，又唔讀書

冇source冇盛
大家咁天真咁幾易呃

見倒係bno 就唔派咪得

鳩噏唔洗本

CLS

愈阻只會令人愈想走 愈快走咋 明唔明ar

誰是專家？

邊個on9專家？
上年咪講咗唔洗續bno先都得
禁港人飛去英國實際啲...
不過可以轉機去，基本上冇可能禁到

GREAT WALL 實體版+網絡版一次過實現

條友真係唔識㗎喔
又話留島不留人？

支持新義和團出征領事館

Source please.

係我就比BC 5+1可以做中國人反制

禁埋人領事館囉

不如禁止所有非中國寄出嘅信件郵件

Dhl係唔係逐件查😂

所有郵件都要有來源地證明

Source: 專家：
樓主pin this

禁埋出入境啦

最驚港共唔敢做咋

咪係
2019 見到咁既環境都唔續

專家係老衲？

source?

專家=樓主

其實好容易分如果你本BNO依然好似我咁酒紅色，就代表你喺2020年2月前已經搞咗，之後嗰啲已經變晒藍色

前年已經搞緊

咁封法 咪逼英國封鳩晒香港郵政服務 列入黑名單

集運囉屌

真係唔on9果樣野唔諗
唔核突果樣野唔做

做咩咁驚人續Bno 唧

咁算唔算干預英國內政
香港政府好勁

支持

on 9 都講唔一定一女有bno lo ,人地有紀錄，落地申請都得la

夠薑就玩到買美股都要你政府同意先買得

正苦有專家WIN

都唔使拎

有咩做唔出?

甚至可以先截查由香港寄去英國home office o既郵件

popo o係去英國使館條路set roadblock禁平民接近又得

越黎越好笑

就係普通人未必接近到英領館

無汁都信？

變相北韓禁絕出境丫笨?

封撚左英國領事館先啦

汁？

北韓化

最後迫到英國直接將 BNO 變 BC , 仲要包括直系子女

啲專家做建議前做下功課喇，使撚實體bno

大陸有啲人不嬲收咗PASSPORT
出境要申請
你覺得老共做唔出?

無合理辯解下接近外國領館均犯勾結外國罪

Source?

所以話英國真係好撚醒
樓主諗既野
人地一年前就諗到

所以一定唔會做

講緊佢邏輯有問題阻住英國領事館開工...
Btw冇source

人走唔緊要 錢留低

Link?

咁英國護照續領唔得既，一定要續bno先可以由home office ？
人地英國轉一轉地址，或者串啲係其他地方出（澳洲或者印度），你都吹佢唔脹啦

冇source鳩噏都上熱門
你哋智障？

主要係想留你地錢

已經禁左直航啦

叫你去英國領士館收囉
係咪要包圍領士館呀

UPS Fedex

感覺有點像法西斯主義，雖然係左膠。

英國政府：改以不能檢查既外交文件送出

軍機送物資咁送返黎香港
可能運費平左tim

林太講得岩呀！
專家食屎啦

專家係邊個？

支持呀 唔做正契弟

所以話 風向幾易帶

簡直 on9，根本唔駛 bno本野，去到英國落地，有bno 身份就得

不如禁止所以中國人飛去英國

又邊個專家？

樓主自己作都咁多人認真

每日下午4點幾有架BA 777直飛LHR

快撚啲啦支那狗，扮專家講野咪又係支那假博士
唔好淨係出嘴炮呀

藍屎唔係愛國
純粹係自私
睇著數行事

-2019 年秋，武漢病毒實驗室 (WIV) 有職員染病，病徵描述與其後12月爆發的肺炎疫情相近
-2003 年沙士疫情後，武漢病毒實驗室 (WIV) 成為了世界知名的冠狀病毒研究中心
-至少從 2016 年起，武漢病毒實驗室 (WIV) 開始對RaTG13蝙蝠冠狀病毒進行實驗，此病毒與 Covid-19 96.2% 相近

美國國務院官方調查：

係
出入都要搜身
搜到要即刻銷毀

禁埋去英國都冇用，我轉機

有本事所有香港人出境要申請境許可證

雖然fake news
但佢扮港共啲人頭豬講野又幾似

唔係呢幾年，係一直以來

講到口臭，bno係一個永久身份，續唔續bno都無影響。

唔俾本bno夠十年要續期㗎？

邊個專家？

專家＝樓豬

Source？

個專家係咪你？

時事台？

都估到有人咁講，呢樣好明顯唔計

依家夠期證明佢十年前已經續咗，已經唔係依家先續

過咗十年要再續過㗎

I mean每十年要續一次

標題黨

我夠知，但你明唔明我講緊邊啲人
有咩好拗呢

作者自己本人也

而家啲唔開名既轉家已經default係 cctvb 員工吹水廢話

哈哈！以前係去英國領事館攞BNO ，唔通放狗唔比去攞呀

禁止離境

封鎖邊境，唔俾人出境?

成件事受害者只有 DHL 一個

VPN

禁飛+禁網 大我呀? 有種就做

之前又叫人走，宜家又唔俾人走想點

一時一樣 反口覆舌 下流賤格歹毒 係呢個濕鳩正苦常態

英國政府整個無限預約系統有幾難
有冇腦